我老婆話而家d人有飯食有書讀有機打咪算囉。仲攪咩

我即刻同佢反面

娶左個咁廢嘅老婆
戥你可憐

即刻中出然後離婚 反面有柒用咩

離婚只會遺害人間 巴打咁做先正確

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請轉發

你日日屌到佢冇晒力就得啦，攰到佢連話人的力都冇

信用 系统 扣分制

你老婆係豬？

你同佢講你咁撚垃圾都有人買單咪算lo
好乜撚野人出聲評論

小心唔好俾佢繁殖